國旗再次暢游公海

又跣倒了

梁振英又無100萬

689:

掛一拆十

CY加碼

龍遊大海, 好意頭

下次應該要火攻

今次cy開幾錢？

今次振英又要出幾多

下次唔好再污染個海啦

呢D垃圾直接當場焚化算啦

我反而想一人踩幾十腳

再灑骨灰入海

邊度

齊齊扔佢老冇

老地方快閃

支那狗又要多100萬

5000-200

又自己跌倒